覺唔覺連遊行呢個溫和到極點嘅行爲都要問過警察「唔好意思呀，畀唔畀呀」係一個弱智嘅信念？

仔女：阿爸阿媽，我哋可唔可以勸你哋唔好再賭錢呀？
爸媽：唔得。
仔女：哦。
===========
食客：廚師，我哋可唔可以向你反映啲湯成日都有曱甴？
廚師：唔得。
食客：哦。
===========
陪審團：疑犯，我哋可唔可以話你有罪呀？
疑犯：唔得。
陪審團：哦。
===========
識法律嘅已經有人引用《基本法》，但係呢本可以任人魚肉嘅垃圾憲法我真係廢時引用，根本common sense就係「唔好意思呀，你冇得遊行呀」係一句完全廢話，係一句比「一國兩制」更加廢嘅廢話。

我希望，就算警察真係唔發出「不反對通知書」，香港人嘅回應唔會係「哦，咁我返屋企啦」，而係「哦，咁我出嚟啦」。

革命嘅話唔會銅鑼灣-金鐘嘅馬路
會去發電廠+水庫等基建

自推

去港交所,立法會,政府總部已經搞到政府啦
斷自己水電做乜9

去港交所,立法會,政府總部係因爲要癱瘓現有政府運作
去發電廠，水庫，香港國際互聯網交換中心等係因爲要籌碼+實質控制

不過個point根本唔係革命
請各位回正題

除非警察出到明「反對通知書」，否則仍然喺基本法賦予市民遊行自由嘅權利

你講出重點
正題係咩，大家一知半解。

可唔可以唔死牙

而家既法律係掌權者既工具

癱瘓香港實在太容易
觀塘道炒一單
清水灣道炒一單
龍翔道炒一單
已經半個九龍唔郁得

正題=覺唔覺連遊行呢個溫和到極點嘅行爲都要問過警察「唔好意思呀，畀唔畀呀」係一個弱智嘅信念？

...
勁！

癱瘓機場！完。

Sound judgement.

適用於公眾遊行的規定及條件
(1)
在每次公眾遊行中 ——
(a)
遊行的組織人或(如他不出席)由他指定代替他行事的人，須在整個遊行進行期間出席；
(b)
整個遊行進行期間均須維持良好秩序和公共安全； (由1997年第119號第14條修訂)
(c)
如所使用的任何擴音器，其所發出的噪音為一個合理的人不會忍受者，則在警務人員提出要求下，須於遊行的持續期間將該擴音器的控制交予該警務人員。
(2)
如警務處處長合理地認為，為維護國家安全或公共安全、公共秩序或保護他人的權利和自由而有需要，處長可就任何已根據第13A條作出通知的公眾遊行施加條件，而如此施加的任何條件的通知，須以書面方式向如此作出公眾遊行通知的人，或向牽涉於舉行、召開、組織或組成該遊行的其他人作出，並須述明警務處處長認為有需要施加該等條件的原因。 (由1997年第119號第8條修訂)
(3)
第(2)款所授予的施加條件的權力，包括對任何先前施加的條件作出修訂的同樣權力，而在本條例中對根據或依據第(2)款施加的條件的提述，除文意另有所指外，須包括對依據本款施加的條件所作出的修訂的提述。
(4)
每一個組織公眾遊行的人，或任何為施行第(1)(a)款而代替該人行事的人，均須隨即遵從警務人員向他發出的任何指示，以確保第(1)款的任何規定或根據第(2)款施加的任何條件獲得遵從或妥為履行。
(5)
在本條中 ——
(a)
遊行
(procession
)包括遊行由最初集結至最後解散的期間；及
(b)
對公眾遊行的提述，不包括對第13(2)條所指的遊行的提述。

vs
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。